# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# chenzibing <chenzibing_endless@126.com>, 2016
# liuxuejiao <liuxuejiao_endless@126.com>, 2016
# zhifeng peng <jnufeng@126.com>, 2016
# zhoushumin <zhoushumin_endless@126.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-app-store\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-03 01:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-21 07:01+0000\n"
"Last-Translator: zhifeng peng <jnufeng@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/endless-mobile-inc/eos-app-store/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../data/eos-app-store-app-info-box.ui.h:1 ../EosAppStore/appInfoBox.js:423
msgid "Install app"
msgstr "安装App"

#: ../data/eos-app-store-app-info-box.ui.h:2 ../EosAppStore/appInfoBox.js:169
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../data/eos-app-store-app-info-box.ui.h:3
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: ../data/eos-app-store-app-info-box.ui.h:4
msgid "Delete from device"
msgstr "从设备中删除"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:1
msgid "APPLICATION NAME"
msgstr "应用名称"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:2
msgid "APPLICATION CATEGORY"
msgstr "应用类别"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:3
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:4
msgid "UPDATING…"
msgstr "正在更新……"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:5
msgid "STOP"
msgstr "停止"

#: ../data/eos-app-store-app-installed-box.ui.h:6
msgid "System App"
msgstr "系统App"

#: ../data/eos-app-store-folder-frame.ui.h:1
msgid "Create your own folder to organize your apps. First, choose an icon."
msgstr "创建自定义文件夹来组建您的App。首先，请选择一个图标。"

#: ../data/eos-app-store-weblink-new-site-frame.ui.h:1
#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:349
msgid "e.g.: http://www.endlessm.com"
msgstr "如：http://www.endlessm.com"

#: ../EosAppStore/appFrame.js:400
msgid "Installed apps"
msgstr "已安装的App"

#: ../EosAppStore/appFrame.js:462
msgid "Install apps"
msgstr "安装 App"

#: ../EosAppStore/appFrame.js:502
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: ../EosAppStore/appFrame.js:542
msgid "Refresh failed"
msgstr "刷新失败"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:162
msgid "Deleting app"
msgstr "正在删除app"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:163
msgid ""
"Deleting this app will remove it from the device for all users. You will "
"need to download it from the internet in order to reinstall it."
msgstr "删除此App，所有用户将无法在本设备中使用。如需再次安装，请您登陆网站重新下载。"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:167
msgid "Delete app"
msgstr "删除App"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:188
#, javascript-format
msgid "We could not remove '%s'"
msgstr "'%s'移除失败"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:191
#, javascript-format
msgid "'%s' was removed successfully"
msgstr "'%s'已成功移除"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:209
#, javascript-format
msgid "We could not update '%s'"
msgstr "'%s'更新失败"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:212
#, javascript-format
msgid "'%s' was updated successfully"
msgstr "'%s'已成功更新"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:230
#, javascript-format
msgid "We could not install '%s'"
msgstr "'%s'安装失败"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:233
#, javascript-format
msgid "'%s' was installed successfully"
msgstr "'%s'已成功安装"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:424
msgid "Update app"
msgstr "更新app"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:425
msgid "Open app"
msgstr "打开app"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:426
msgid "Add to the desktop"
msgstr "添加到桌面"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:427
msgid "No network connection is available"
msgstr "无可用的网络连接"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:428
msgid "Insufficient space to install the app"
msgstr "存储空间不足，无法安装此App"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:429
msgid "Insufficient space to update the app"
msgstr "空间不足够以更新app"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:521
msgid "Downloading…"
msgstr "正在下载……"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:529
msgid "Updating…"
msgstr "正在更新……"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:532
msgid "Installing…"
msgstr "正在安装……"

#: ../EosAppStore/appInfoBox.js:535
msgid "Removing…"
msgstr "正在移除……"

#. Translators: Abbreviation for file size in megabytes;
#. %s denotes the placement of the numeric value
#. and can be placed before or after the abbreviation
#: ../EosAppStore/appInstalledBox.js:109
#, javascript-format
msgid "%s MB"
msgstr "%s MB"

#: ../EosAppStore/appStore.js:235
msgid "Dismiss"
msgstr "消除"

#: ../EosAppStore/appStoreWindow.js:280
msgid "Press Escape to cancel"
msgstr "按Escape退出"

#. Translators: use the same string used to install the app center content
#. JSON
#: ../EosAppStore/categories.js:12 ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1346
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: ../EosAppStore/categories.js:19 ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1347
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: ../EosAppStore/categories.js:26 ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1348
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ../EosAppStore/categories.js:33 ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1349
msgid "Utilities"
msgstr "工具"

#: ../EosAppStore/categories.js:40
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../EosAppStore/categories.js:47
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../EosAppStore/categories.js:59
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../EosAppStore/categories.js:65
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: ../EosAppStore/categories.js:71
msgid "Education and Health"
msgstr "教育与健康"

#: ../EosAppStore/categories.js:77
msgid "Entertainment"
msgstr "娱乐"

#: ../EosAppStore/categories.js:83
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../EosAppStore/environment.js:22
msgid "App Center"
msgstr "APP中心"

#: ../EosAppStore/folderFrame.js:42
msgid "Name of folder"
msgstr "文件夹名称"

#: ../EosAppStore/folderFrame.js:70
msgid "Folder added!"
msgstr "文件夹添加成功！"

#: ../EosAppStore/folderFrame.js:295
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: ../EosAppStore/folderFrame.js:299
msgid "Install folders"
msgstr "安装文件夹"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:282
msgid "Write the website you'd like to add here and press “Enter”"
msgstr "输入您想添加在此的网址并点击”确定“"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:369
msgid "searching"
msgstr "搜索中"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:384
msgid "The address written does not exist or is not available."
msgstr "输入的网址不存在或无法获取"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:393 ../EosAppStore/weblinkFrame.js:549
msgid "Added successfully!"
msgstr "添加成功！"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:630
msgid ""
"Add your favorite websites to your desktop or choose suggested ones from our"
" list."
msgstr "将您喜爱的网站添加到桌面上或从我们的列表中选择推荐网站。"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:776
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: ../EosAppStore/weblinkFrame.js:780
msgid "Install websites"
msgstr "安装网站"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-info.c:910
#, c-format
msgid "No verification available for app '%s'"
msgstr "无法验证app '%s'"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:32
msgid ""
"The app center has detected an error and cannot continue. Please restart "
"your system. If the problem persists, please contact support."
msgstr "APP中心检测到一个错误，无法继续运作。请重启您的系统。如果问题仍存在请寻求帮助。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:483
msgid "We are unable to load the complete list of applications"
msgstr "我们无法加载应用程序完整列表"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:491
msgid "We were unable to update the list of applications"
msgstr "我们无法更新应用程序列表"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1040
msgid "Not enough space on device for installing the app."
msgstr "空间不足，无法在该设备上安装此应用程序。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1127
msgid ""
"We encountered an internal error during the installation of the application."
msgstr "应用程序安装过程中我们发现了一个内部错误。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1156
msgid ""
"We encountered an internal error during the removal of the application."
msgstr "应用程序移除过程中我们发现了一个内部错误。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1183
#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1227
msgid "You must be an administrator to install applications."
msgstr "您必须以管理员身份来安装应用程序。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1372
#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1399
msgid "You must be an administrator to remove applications."
msgstr "您必须以管理员身份来移除应用程序。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1525
#, c-format
msgid "App %s has no candidate for installation."
msgstr "App%s无备选安装。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1537
#, c-format
msgid "App '%s' is already installed."
msgstr "App%s已安装。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1601
#, c-format
msgid "App %s not installable."
msgstr "App%s无法安装。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1612
#, c-format
msgid "App %s is up to date."
msgstr "App%s已更新。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1692
#: ../EosAppStore/lib/eos-app-list-model.c:1737
#, c-format
msgid "App '%s' is not installed."
msgstr "App'%s'安装不成功"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:746
msgid "Operation cancelled"
msgstr "取消操作"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:768
msgid "Updates meta record did not contain expected structure"
msgstr "升级元数据不包含预期结构"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:783
msgid "Updates meta record did not contain expected attributes"
msgstr "升级元数据不包含预期属性"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:799
msgid "Updates meta record did not contain valid monotonic_id attribute value"
msgstr "升级元数据不包含有效的monotonic_id 属性值"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1619
#, c-format
msgid "Not enough space on device for downloading the app."
msgstr "下载此app时设备空间不足"

#: ../EosAppStore/lib/eos-app-utils.c:1784
msgid "There was a problem downloading the app; please try again"
msgstr "下载此app时出现了问题，请重试"

#: ../EosAppStore/lib/eos-downloader.c:37
#, c-format
msgid "No signature available for app '%s'"
msgstr "app '%s'无可用信号"

#: ../EosAppStore/lib/eos-downloader.c:100
#, c-format
msgid "App '%s' could not be downloaded"
msgstr "无法下载app'%s'"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:273
msgid "The certificate of the target server is expired"
msgstr "目标服务器的证书已过期"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:275
msgid "The certificate of the target server has been revoked"
msgstr "目标服务器的证书已被撤销"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:277
msgid "The certificate of the target server has a bad identity"
msgstr "目标服务器证书身份认证错误。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:279
msgid "The certificate of the target server is from an unknown authority"
msgstr "目标服务器证书来自未知许可。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:281
msgid "The certificate of the target server is bad or invalid"
msgstr "目标服务器证书错误或无效。"

#: ../EosAppStore/lib/eos-net-utils.c:337
#, c-format
msgid "Could not save the app - canceling download (%s)"
msgstr "无法保存应用程序取消下载(%s)"
